願榮光歸香港 Glory to HK 電子音樂 第二版

何以~這土地~淚再流~ ~
何以~令眾人~亦憤恨~ ~

多謝之前咁多位係上個po嘅意見
今日整咗ver 2 啦
繼續俾意見我 我會改善
利申：零樂理基礎, 四年前一時興趣先玩DAW, chord progression 都係呢排先master到

credit: thomas dgx yhl 及一眾連登巴絲打

Glory to Hong Kong, now or never!
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

link:

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

得罪講句, 原本曲風係CLASSICAL, 你加咗之後唔係幾MATCH

《願榮光歸香港》香港電台 十大中文金曲 2019